N記幾時出新卡啊

等到我想死啊

Coming Sooooooooooooooon TM

出左啦 1070ti

我都等撚緊